咁快4點-.-

3個鐘後又要起身返工

快訓

仲有兩分鐘

我6半起身諗緊訓唔訓好

肩肩成日咁夜瞓會唔會腎虧

訓唔著 :(

你都會

唔眼訓 點算

咁就係時候餃餃震

點搞呀

餵奶啦新手爸 仲上連登

由佢 都冇用

真

大概咁搞

唔夜呀，仲坐緊係屋企樓下，望住屋企隻窗。

你示範一次我睇

咪啦住二樓，管理處喺正我樓下

落去同看更傾下先啦

傾下可否爭取邊巡樓邊叫？

大叫 小心火燭

咁d人掛住訓教又真係唔岩既

開夜等收工

除左訓教 就咩都唔做

唔講唔覺 香港四點幾 我呢邊先晚上十點幾 你快啲訓啦

睇黎係時候觸發個火警鐘做演習提高佢地防火意識

一陣就會有人

同警察講唔見左野

攬住你一齊瞓

開完就瞓咗

我嗰陣瞓咗 7點半起咗身

會 打飛機都無力

好眼瞓

係再見啊 佢出名虧成個連登都知

唔好瞓～

左搞右搞

有太太餵

真 等我嚟幫橙橙

搞咩嚟

返咩@@

點幫

餵飽佢

收皮喇，翻咗工少浦咗好多

外國巴打

唔好搞橙橙ok？

做咩鬧我 我有講錯嘢咩

無搞佢

佢係你個女

小妹唔虧

幾廿歲人仲小妹

我講個佢係浮狗-.-